究竟有病既人係咪唔應該拍拖？

我係一個腦癇症患者
一唔夠訓或者太攰就可能會暈低同抽搐
需要長期食藥先至唔會發作
女朋友知道我有呢個病但都無嫌棄我
但佢老母就係咁話會中風遺傳又唔知點咁
總之就極力反對我同我女朋友拍拖
開頭識落都好地地 一知道左我有病就變晒面
每次見到我同我女朋友Facetime 或者傾電話
就會係咁比d好難聽既說話我聽 每次我都好難受好想喊 點解我有病就要咁對我 明明我都無做錯到

我覺得如果兩個人都肯定左唔會生下一代
唔會怕遺傳個D其實冇野好煩
唔洗理佢老母

冇嫌棄你 你好好珍惜 唔洗理佢老母

其他腦科醫生就話原因係未明
The seizures in epilepsy may be related to a brain injury or a family tendency, but often the cause is completely unknown.